\section{Resumo}

\subsection{Atualização semanal}
Para se facilitar a tarefa da manutenção semanal da ferramenta, faz-se o seguinte resumo:

\begin{itemize}
    \item Tester
    \begin{itemize}
        \item Verificar \textit{checkboxes} e a proteção das células.
        \item No caso de existir um erro com o pedido de trocas colocar e verificar manual as trocas.
    \end{itemize}
    \item Motor
    \begin{itemize}
        \item Manter as datas das dispensas dos alunos atualizada.
    \end{itemize}
    \item Geral
    \begin{itemize}
        \item Verificar trocas no caso de erro nas trocas.
    \end{itemize}
    \item Datas
    \begin{itemize}
        \item Verificar a necessidade de adicionar novas datas.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Atualização Anual}

\begin{itemize}
    \item As trocas do ano anterior não contam para o ano seguinte.
    \item Pedir as precedências atualizadas à secretaria ou GGA e atualizar a folha motor mantendo a formatação.
    \item Pedir ao primeiro ano as informações necessárias e colocar na folha de informações e na folha motor.
\end{itemize}

\subsection{Notas Adicionais e \textit{Links}}

Sempre que existir a necessidade de atualizar o código, é necessário realizar um novo \textit{deployment} e atualizar a constante URL no \textit{script} de constantes com o novo \textit{link} da \textit{Web App}.

Links:
\begin{itemize}
    \item Sheets: \url{https://docs.google.com/spreadsheets/d/1mGOOihTueH1mgP36II3-fnKXMCR6Hn51KXJnmH8b3lk/edit?gid=1005189083#gid=1005189083}
    \item Manual: \url{https://www.overleaf.com/read/zdthkpcmptnm#c38909} (Apenas visual)
    \item Git: \url{https://github.com/zeDirty/Escala_Bandeiras.git} Para atualizar o git é necessário ser colaborador, utilizar o \textit{Google Chrome} e instalar a extensão "Google Apps Script GitHub Assistant"
\end{itemize}